pewdiepie 求婚了

終於
一齊咁耐

may fools...

👏🏻👏🏻meme review👏🏻👏🏻👏🏻

一早同居咁耐
求唔求婚冇咩分別啦

hmmmmmmm🤔🤔🤔

It is Gloria Borger.

點解咁講

感覺marzia係好女人

pewdiepie係全球最紅youtuber, 但佢無借佢上位/拍片呃錢
又無借pewdiepie個名/係佢啲片博曝光率

It happens when 條仔太撚有錢

但佢地好似一齊左好耐啦喎 初時pew應該未係好紅？

一齊起碼七八年 之前有條片講係felix add佢吹水先

我記得有集講過佢地岩岩識嗰陣係好窮 租啲房仔一齊住

條仔咁有錢點解仲要上位呃錢

Logan paul

唔係marzia 搵佢講野先咩

好襯
感覺2個即使咁有錢咁出名都好down to earth
咁多年仲好sweet無變過心
少數真心鍾意既couple
但原來一齊咁多年marzia先25歲

但好似係pewd飛去意大利見佢？

條女好命水

係 但應該係話講完一句felix 就應
之後佢地fb就吹水

Video後半

咁marzia 真係靚既
pewdiepie想食好正常

結果一齊咁耐修成正果真係恭喜既

條女好似樣衰左

but can you do this?

硬係覺得marzia個樣有啲怪

唔好話條仔有錢啦
老豆/自己有錢既咪又係想上位

未紅之前已經一齊左
覺得佢地好襯

終於
好鍾意佢地

佢條女執到

pewds

當年pews為左佢去海邊做熱狗檔儲錢飛去意大利
為嘅就係見佢一面

Pews好純情

好羨慕 冇記錯佢地啱啱一齊係好窮個隻但女方冇介意，到依加紅到咁身邊仍然係對方

death to all jews
what a fucking nigger

成熟咗啫

睇到成班連登仔話條女貪錢笑左
明明識左8年，果時PDP 都未紅
究竟咩女仔先唔會俾連登仔屌

係
一路陪佢捱
由寂寂無名去到第一youtuber
呢對真係萬中無一

Brad is crying right now

如果Pewdiepie係香港人會點

終於剃鬚？
定之前係假鬚黎冇留意開

條女意大利人？

italian is not white

好sweet
不過佢唔係有錢仔嚟？
我記得佢講過佢老豆好似係公司嘅ceo

紅咗先痴上去就話姐，呢對好耐之前已經一齊，仲要開始嗰陣LongD靠寫信互相飛去對方度 恭喜曬

外國人可能財政好獨立，夠18歲就唔理佢。
以前佢個channel 有photoshop 片，入面有提過pews第一部電腦係返工係做photoshop賺, d錢用黎買電腦直播。

個咀好似大左好多
下顎又好似凸左

Marzia好識揀 北歐靚仔高大人種 福利好
有錢過意大利佬

連登仔心目中女人係原罪

老豆老母都有錢 不過鬼佬父母唔會傍水

我好鍾意呢對情侶
真係好SWEET
記得話第一次約會唔敢講野 面對面都要傳紙仔

唔知點解覺得Marzia有啲似張敬軒.....

Hana

唔需要深究啦

Pew開頭好純情

到咁上下就踢仔女出去自立

最唔鐘意係marzia覺得留鬚好man
但pdp留鬚個樣真係好....

終於求婚
如果佢地散既話真係好難再相信愛情

好想知道俾佢中出係咩感覺
高等人種
靚仔
白人巨龍
有錢
四重高潮

開頭年紀都唔算細
仲係口腫鼻腫 點解過幾年越大越靚仔
係咪鬼佬啲輪廓可以再發育

靚仔靚女襯到絕 恭喜曬pewds

同居咁耐以為神早結左婚

嘩好sweet

真心問乜水？

好開心
終於結婚

唔識GOOGLE? 總會有班小學雞衝出嚟問邊個嚟邊個嚟 好威咩

佢有鬚靚仔好多喎

我真心好認同pewds 嘅人生觀

冷靜
google完先知

邊撚個黎

google下先問，可以避免一班人出黎話你無知

唔好以無知為榮

你老母唔好
生個弱智仔

你老母都執到個乞衣仔

論壇唔問得野

你最好識晒地球70億人，先好係連登問野

你老母唔識 揀左個大陸仔
生左你呢件雜種

無知好威？
google都唔識？
你嘅人生會有幾悲慘

論壇夠可以串人

記得個陣時佢地有段片講幾時結婚
佢哋都話對方係終生伴侶
但未ready好結婚 因為仲好似細路咁想玩
仲話唔會咁快結婚 依家見到pew求婚覺得佢真係大個仔了
好鍾意Marzia 覺得佢把聲好聽 又靚 有主見又獨立
又有內涵 肯去進修自己 起碼唔洗靠pew都搵到食有突 藝術觸覺又好 間屋佈置到好靚
佢哋簡直係模範情侶 希望可以白頭到老

你老母雞黎

論壇唔屌得你條廢柴？

唔識就google啦，老奉答你架？

又黎過份演繹
你老母最好係臭雞

論你老母壇 串鳩你咪串鳩你
on99係到搵存在感

記得佢地有條片
Marzia想pew唔好係佢24定25歲前求婚
依家25歲就求了
好撚浪漫 如果佢地都唔係真愛
仲有乜野係

可能求完婚有排都未結，其實可以慢慢黎既

夜媽媽都問候人家母，乜依家連登惡到咁

唔威
所以唔識更顯得你垃圾
全球第一YouTuber係邊個
呢啲叫常識
正常有受過下教育有留意下時事都應該知
定小學未有通識堂呀？
你自認小學雞咪可以合理化件事囉

終於
好難得可以一齊咁耐仲修成正果
CONGRATTTS

Gloria borger

唔識入嚟個post托柒 ？

仲要個eceleb都有幾千萬人識
多過香港天王巨星

我肯屌你老母隻臭雞你全家三生有幸啦

我意思係PEW實現左承諾然後先求婚呢點好浪漫
好尊重對方意願，同時好似一早認定左非佢不娶

新嚟？
老母只能夠朝早屌
返banycondom啦 講粗口會被人ban咖

唔識咪出返去囉 你估有人想知？

你扮乜撚野呀垃圾人
要睇YouTube 先知邊個係 the cream of the cream?
你有時間淩晨三點七上連登搵存在感
足證你件廢人有幾得閒
無知唔可恥
但你係無知而不自知

唔理又要覆又要係呢個post瀨死唔走 ？乜你咁想引人關注呀

原來係要睇youtube先識
成功人士係咪唔會睇外國新聞？
前排wsj cnn guardian煲撚到村口隻狗都吠佢
可能你唔睇左膠media啦

D小學生淨係識大J 笑波子D低質youtuber

我以為佢之前已經求咗

Do you live under a rock?

death to all jews=八掛新聞？
你就真係見識多喇

重有佢過唔到橋嗰單呢?

HYPERBRUH

relax forsenw

你老母比狗屌
生埋你呢隻弱智仔亂撚咁吠

有時唔怪得d人話連登仔好小學雞

踩親佢偶像就成隻狗咁亂咁咬

fucking nigger

點解咁好笑 唔識要笑人地識
唔識咪返返出去 又要入嚟睇人求咗婚

唔好同佢嘈啦 個個人根本撩事鬥非
between 恭喜pewds 同marzia 睇左咁多年終於修成正果

Marzia本身已經好有錢
睇pewdie之前已經有睇佢
間屋勁又靚

假膠嚟
唔使認真

Who？

終於等到 佢地真係好sweet

而家投胎應該趕得切做佢地個仔

佢係時候pewnews自己喇

恭喜哂
記得pews以前有條片好似叫draw my life
講佢經歷 自己一手一腳由0開始做到youtube第一

由12年開始追到宜家
見住pew由尻叫gaming youtuber變到宜家咁高汁
大個仔啦

曾經中間有一段時間佢真係迷失過
我原本每日一開機就係睇佢啲片
有一排(好似成年)佢就係不斷玩啲sponsored games
玩唔緊要 但係佢自己都唔enjoy
好在佢而家轉型開始9下9下咁 真係唔錯

邊度有人話佢貪錢？

我最期待既畫面

屌 啱啱睇到 醒起佢都係前排結婚

抄完LWIAY 抄結婚 Shame on you Jack

見住佢地一齊咁耐終於結婚真心開心

But⋯⋯can you do this!?

恭喜🎊🎊🎊🎉

好感動
我係佢地忠實Fans

marzia個鼻有事做過手術
佢自己channel有講過

同意但唔覺得把聲好聽
一直都覺得好怪

又唔好話哂連登仔，少部分啫

Btw，不過佢地互動真係好正好sweet

Brad

佢條女把聲好cute

恭喜曬

有d人唔係話唔可以唔識
但係而家網絡世界正常人點都會上youtube嘅
咁都唔識就係你柒啫

Poopipie

好驚最後佢地離婚......我估計佢地應該無簽婚前協議之類。

Wfc

可能唔傍水
但十六歲生日收左公司股份做生日禮物

睇咗好多年 終於求婚 好開心

感動

chock出來
之前有條片有佢真聲

俾SJW 狙擊後做返自己既pewd

睇marzia 啲片發覺pews 其實好溫柔 對marzia超好
條女煮野食 條仔永遠都話好好食
大家又有共同興趣 鐘意日本文化 一齊學日文等等 好正
睇左幾年啦 真係好襯 好開心

佢係好女仔嚟 又純
仲記得pew 嘅try not to cringe challenge 睇得出佢心地好好

Marzia自己都幾百萬sub
窮極有限

應該話以平常人standard都好有錢

到呢刻都…

邊到講架 想睇下

恭喜晒

求婚過程
係箱根酒店露台求婚
浪漫又private
睇見都開心

Marzia把聲好難聽

skrattar du förlorar du

好感動

口音問題姐

終於 佢地真係好襯 好鐘意佢地

marzia都真係好女仔啦 一開頭pewdiepie咁窮
兩個都小朋友咁 好正

佢既人生觀係咩？

It's $399!!

好想睇佢地喺399上面瘋狂做愛然後對住鏡頭講but can you do this?????

有聲

唔知點解felix越大越靚仔，越黎越型

屌上面隻 overbat 係五毛狗嚟
喺支那啱啱落嚟梗係唔識邊個係 pew 啦

利申 好少睇但都知佢係邊個

人哋唔識咪唔識
方個個都會睇youtube咩

追post追到好辛苦 隔幾個comment就見到你條撚樣

成個弱智仔咁屌人老母 只會顯得你嘅無知同愚味

唔撚使問候我同我屋企人 我有follow佢

好開心睇到佢地終於係有名份咁一齊 一直等緊佢地結婚

好開心呀 好似睇到個仔結婚咁
以前日日都煲佢打機片 間唔中就睇marzia d片 佢地真係好襯
佢地咁鐘意日本會否搞埋日式婚禮

以前明明係油頭暗瘡毒L
而家

唔識咪唔識囉
但係又要入去啲小圈子post同人講自己唔識
唔知咩心態

算啦 唔好嘈啦
pewdiepie係出名既多人識
但都唔代表個個人都會識佢家嘛
好似我睇痴線西post咁
有d講到好多人識好「紅」既kol
我都係聽都未聽過
有人問下係邊個唔駛咁厭惡既
大家一齊討論下啦

好多年前開始睇pdp玩恐怖game 9叫追開佢
覺得呢條友又驚又要玩好頂癮
到見到佢同Mertz一齊好sweet
到而家求埋婚真係 ......我好老喇

讀書果陣成日睇佢
記得佢果陣gf叫progley 而家睇返佢，完全冇人識佢
唔知佢有冇後悔同pew散左呢
不過marzia真係好好多
呢排佢好迷韓國野 最憎泡菜頂唔順冇再睇佢d野 呢個trip去日本還可以

佢地竟然鍾意GD

竟然會鐘意幾個死乸型

終於有人講，靚還靚但把聲真係好怪

就係迷泡菜先整左而家個頭
但又好襯佢，好型

太高音 雞仔聲 pew咁鍾意日本 啲日本女人聲啱晒佢口味

佢地啱啱一齊果時marzia d妝勁濃有d emo feel
依家靚好多

條女講野咁cute, 都估到佢鐘意日本野

求婚過程
係箱根酒店露台求婚
浪漫又private
睇見都開心 [/quote]條女講野咁cute, 都估到佢鐘意日本野[/quote]

Thanks for watching 㐃

覺得佢地2個都好鍾意日本野
恭喜晒呀 一直覺得pdp好錫marzia
marzia 又陪佢由霉一路捱到咁出名

好鍾意佢而家變咗痴線佬style

新 LWIAY 最後 review 佢求婚 ！！

貪慕虛榮嘅女人係香港特產
我唔係話香港女人一定係咁，亦都唔係話外國完全無
但係比較之下，香港嘅環境令呢種女人嘅存在更加明顯